校園台可唔可以加個三大同非八大區

身為三大，見到poly shitty其實都無乜野
不過見到ive SY OU Asso Hd 含管真係唔撚開胃

失敗者入黎負皮我做乜
翻去讀書啦

CityUHK

You like la on9 jai

學哂條on9 banter口吻

Ivy 都未出聲
你啲ive仔

能大唷！

點解有2個中大

加三大區同堆填區

龍仔有人唔做
走去做on9 banters條狗

CUHKBanters

收皮

chinU狗同ust廢物死開啦

利申：hku

Cu medic vs hku engine ?-?

hku班自大撚死開啦
大學professor做研究勁關你班廢物咩事
成日攞住個排名嚟打J醜唔醜呀

非一大撚連J都冇得打
排隊比我地kong u 仔顏射啦

唔係啵 polyu 幾寶果d有質素架
利申：三大

淨係有得打J都咁撚開心
就係你呢啲on9仔影撚衰晒Kong U
好心咪撚咁幼稚啦，仲成個小學雞咁

利申:Kong U仔

hku culture 係咁
唔中意咪quit u 囉

禾shitty呢?

三大區

咪就喺 polyu 5 寶都夠贏三大一堆科 根本就唔應該睇大學 而應該睇科睇前景